[ I/A ] Brown Dust (24) - 冇人開post

韓國 NEOWIZ 3月6日宣佈戰略指令RPG《Brown Dust》（iOS/Android）預定於3月7日正式配信。

遊戲核心內容是陣營配置，先在戰前佈置我方十體傭兵角色，再在戰鬥階段時接雙方角色的攻勢移動順來互相攻擊。作品之內有多達300名角色，而且全都均可提升至最高階級別。

IOS：
AN：
QooApp：

【照顧絲打/基巴區】

【攻略】

日版速刷首抽方法 (遊戲內建)

右上角設定
PLUG下方那排日文 點下去
打上Reset 就重來了

【日本評價網】

【大陸仔評價】

【升星方法】

張圖死左, 大致上就係刷一般券抽狗糧(銀色星既角色), 升LV, 跟住昇級由1星升2星, 2星升3星, 漫漫長路升到5星再比5星角食

【韓服圖鑑】

Q&A:

Q:隻驚洗唔洗刷首抽
A:最好就刷 因為抽五星機率只係1% 十次十連都唔中係經常既事

Q:刷到歌基+是但一隻開唔開波好
A:開 再問就ban

Q:課咩野包係最抵屌
A:新手500%

Q:隻驚好似好複雜 唔知點樣玩
A:呢隻驚好似捉棋咁 放錯人錯順序都會影響哂成場結果 自己慢慢摸索啦

Q:好多體力唔知點洗好
A:新手一開始就衝主線 唔夠打就刷符紋/肥料升主力

Q:無錢又無肥 幾時先有得刷肥關
A:星期五至日或日本假期特定時間

打錢關最快放法

Q:抽咩pool好
A:暫時係魅法同大叔坦既POOL2

Q:抽到好多三星做唔做升星肥好
A:唔做 好多三星都有用 廢既就將佢+9 兩隻+9合一隻原四

Q:抽到重覆五星食唔食好
A:隻野勁就食 廢就做升星肥

Q:sup狀態會放邊 唔識用
A:下一個順序

Q:隻驚肝唔肝
A:唔肝、因為可以掛機打素材，但係唔會失樂趣 因為掛機成日會唔夠打 而且pvp 公會戰 地下城 搶礦 打符文高層 全部都係要用腦去諗同試

Q:無課玩唔玩到
A:玩到 育成Game課左只會資源黎得較快

Q:六魔星點有
A:無得首抽 用魔幣換

Q:點樣買體係最抵
A:神秘島係有粉既情況 係交易所用石刷商店買體 抵過直接用石買

Q:敏捷有咩用
A:被攻擊時有機率觸發減35%傷 debuff持續時間減半

Q:可唔可以一次過升星 逐隻逐隻禁好煩
A:可以 去升星畫面左下個傭兵選擇

Q: 邊隻先解到歌雞招魅惑？
A: 隻驚分免疫同淨化，免疫只可以防止中，已經中咗既話無用
淨化只可以解，未中既話無用
免疫：
淨化：

Q:呢兩個咩黎?
A:上面係暴擊率，下面係暴擊時既額外傷害[/quote]

Q:SET左掛機之後去訓覺, 唔通又要較埋鬧鐘起身閂機?
A:

Q:綠盾要點先有?
A:去傭兵合成果度合, 用4隻4星合出黎, 其中阿叔果隻4星係用4隻3星合, 當中最難有果隻臭雞(アセラ)要用P點抽

Q:任務個30日FEST我有日唔小心做唔完, 係咪收得皮?
A:30日既意思係你30日內每日做晒就最快30日拎到, 做慢左咪遲D拎到, 做完會繼續有第2個30日重新開始

lihkg 1
lihkg 2
lihkg 4
lihkg 7
lihkg 8
lihkg 9
lihkg10
澳門首家線上賭場啦
HKG香港

以上為真 連登公會 （隨時再update）
新玩巴打注意, 唔係list入面唔關連登事

惡魔城攻略
1-5關高防關
6-10關炸彈關
11-15關肥仔關
16-20關控場關
等巴打SHARE

ルーンの寺院攻略
雖然應該好多人打到，但都分享下比新手，有錯勿屌 (by P.祖連奴巴打)

怒濤12 （簡單關）
1. 489 硬坦 ，8號最硬
2. 野女大力果d擺中間，盡快中佢中路爆坐野
3. 打手隨意，我果幾隻9擺都過到

猛攻12
1. 眼鏡盾針對4號王，有其他控場可以計turn落埋
2. 2，9號硬坦
3. 飛天女補血，眼鏡妹加攻

鐵壁12
1. 689號位落坦，綠盾位要最硬
2. 2號獅子+3 3號大力破坦法，盡量r2黑肉法一野清曬x字堆兵仔
3. 打手隨意，反正都會反死

擺返係POST頭

仲有4DG
糾正返上個post我貼漏左

想問下聽日仲係咪日本假期?

好波活力妹妹

邊個唔開POST

三零部隊留名

季尾又收下人先

lihkg2 誠招募兩位巴打
跟以下既順序收 最低下限pvp 結算 200名內

1. pvp結算50名以內
2. pvp結算100名以內
3. pvp結算200名以內

頭十名既魔幣100％拎到
我地目標係 穩坐頭三名 再打第一番黎
我地公會戰唔會亂打, 要入line群 大家有共識咁玩
非活躍巴打會一直清走 確保公會實力 唔可以比日本大陸獨大
歡迎 有心一直衝上去PVP榜既熱血巴打加入

可以line我 sophi712

再一次sorry 之前排左既巴打

覺左6星埋mk仔

如果想轉公會 係咪等公會戰14日結算之後先退會好啲

依家走就乜都無
呢14日既努力會白費左

入新公會 要留係果度 4日 之後先有得拎獎勵

今晚好似最後一日
想問有冇邊個公會有位可以收留我 2000分

食猛男 阿伯盾 腐敗法
有多餘5星就係任性

點解可以咁撚多
我刷白卷同升肥都升到我想死

新post留名

踩住d非洲三星升上黎

點解你會認到呢幾條柒頭

世事都被你看破了

吸血鬼商人
猛男
阿伯盾都做埋肥料

好重本

認得個底

今日我都差D想食左阿伯盾做肥料
不過諗諗下+1算
遲D留黎用1000石做+值轉移

伊奇巴可唔可以幫我睇下我個無限陣有咩可以改善
卡住2200上唔到

我只是個小薯 巴打貼你個攻順黎睇下～～～

呀伯盾都食 無陰公呀你

係咪想組無限就換看板娘 如果唔係就換mk仔好

正路就係換完看板 換蘿莉 然後先再將看板慢慢+上去

不過都見過人換完看板
直衝看板娘上+3

就咁睇問題不大
我覺得可以練多一隻野 （黑弓+9／哥基+0／大叔法+9) 替補黃毛個位 無就唔洗強求
飛天毛主要用黎瞬間補血 同埋加敏 淨化當bonus
換左蘿莉, 全隊有 兩招綠手三個淨化 我覺得太多
依家d魅隊多數都係得一隻魅魔 如果你前排企得住
咁佢只會炸到 綠盾 ／ 天使團同中排果幾隻 , 後排既綠毛/飛天妹 一樣可以救場
同埋呢個擺法, 主要靠綠盾食得住人地第一波攻擊 然後岩岩好會到天使盾頂上
再reset buff嘲

我擺既話 飛天妹 重點要buff到雙坦
然後黃毛當係幫 幫蘿莉上防魅 幫天使放盾＆小小補血
同埋黃毛可以同你隻蠻妹掉位置 你可以試試 因為有時比人斷嘲 死前排 廢事比石頭／mk一野扑中埋蠻妹

圖後補

屌呀,原來我係1001，等我仲on99 moon住個舊post諗點解冇人講野tim 真係好對唔住大家，電腦版真係睇唔到，sorry

無限版係你版娘+3 同換埋蘿莉之前
都會比MK仔屌打

另外無限版一場PVP都比較耐

圖2 個擺法， 打先攻唔錯

屌你 負鳩你皮

真係知錯 原諒我

1700分有+9石頭人 好在都打贏左

我又參考下先
話說隻女主教已經俾我暫時收埋左

屌我之前都係咁 on99 但係我唔出聲無比人發現

宜家有3本5星書係手 應該比石巨+4上+7好定升劍聖上+3好 定係歌g+1上+4

同埋綠手係咪所有debuff都解到？

由開game到依家合左廿幾粒6星血符都冇粒sr ur

我發現有時都唔知點執好
我主要都係執著於幾樣野

綠盾頂完第一turn 點樣快速回滿血
蘿莉同其他淨化sup 有無互補到
綠盾食完一波傷害, d SUP既buff點樣放比天使盾會比較好

然後成日上下掉下位咁 真係一時比人屌打 一時又好順 好難觸摸
你地試到好攻順同陣既話快d分享埋比我

唔開POST係要比人屌既 依家你都自爆左啦

我都未見過

即刻試下先

得石頭＋9 得天下呀

綠手解唔到封印 （黑弓果招）

咁好似換mk好d 無限要換兩隻

圖2二位可唔可以用黃毛
隻男人免疫我上次唔小心合咗

但覺醒劍聖打人個動畫好型

非洲人好易儲番
另外6 7 掉轉左？

一百萬就+9

可以試下
哥基就係黃毛替代品 當係用魅加強輸出偷雞
但感覺呢個陣先攻勁過防守, 上面果個就防守比較好

同埋巴打你隻綠盾bb 起碼要谷一萬血比佢 唔係好容易一波就死
天使盾都起碼整番12000血比佢

跟住飛天妹粒爆傷符好緊要
目標有 40－45％爆率 爆傷越高越好

綠盾＋8 會勁好多 個人認為 因為配埋飛天妹 一波打佢唔死 將會由1000血變滿血
睇你捨唔捨得all in 因為遲下要用萬聖盾換走佢

自膠 唔記得計天使盾入game個buff
但係天使盾兩粒符, 都整番起碼 46％ 46％ 咁樣比佢頂住先好好多

咁我努力刷下血9先

飛天妹要40-45%爆率高爆傷
係咪升6星會好啲

依個係咪無限陣

NO
X自爆陣(鎚妹 )
第2回合魅法一開挑釁
鎚妹炸落去蠻女升天

同埋無綠盾都換mk仔

見到佢都嬲 係哥基pool出左黎

歌姬巨人POOL
藍袍黑弓阿伯都+9
歌姬仲係+0
係咩玩法

上6 星 全隊上6 星會差好多
當你帶血符 一隻sup都由3500 變4800 血
佢係代替遲下德魯依既位 隻野應該有排先出

對面如果有黑弓+9
或者佢既六魔大波法開技既時刻咁岩係turn尾

中到d輔助既話好易炒車
不過整體上無限陣勝率都唔錯
我個陣就落左魅魔

貪佢如果打過300回合既話 傷害勁高

I know that feel

有無綠盾唔影響你換邊個
主要係睇你想玩乜
MK仔就配唔同角都得
無限主要都係個幾果

現階段無綠盾你個無限陣更加易破(用魅盾+9頂?)
等其他勁既盾出黎就可以換走佢

德魯伊補血真係好屈機
1. 9格補10turns 補既量係德魯伊既6-12%
如果中途斷技 或完技 該目標就直接補德魯伊既36%血

2. 補師本人自身永久debuff免疫

淨係呢兩樣野就已經好癲

暗示中好多石巨

諗緊嚟緊好唔好比兩本書歌姬
+0招護盾得10%好似好廢咁

Sorry石巨+1 only

玩撚完
隊野已經無得升

好期待呢隻野出 真mvp 真係即時抽爆/ 轉移佢先得

其實轉移係1次轉1點
定係1隻+9可以1次轉晒+9?

魅魔同哥基
係現版本既無限版 真係幾勁下
因為主要依賴蠻妹做輸出, 前排幾硬都好 唔會頂得好耐
同埋蠻妹易受傷, 又易炒車, 如果入大叔法 大叔法就更易死 同埋容易被人放嘲, 擺位靚 變無能
但係中魅就無黃毛就機乎炒硬車

我發現無限 內戰 , 先攻方多數都輸

唔該哂巴打 臭雞真係好難抽

因為狂暴化後手必勝

+9 黑色埃及 >> 變成＋9 萬聖盾

加值轉移去萬聖盾上
每 ＋1 既加值 就要比1000鑽
但係仲會有轉移卷 可以當鑽用

大概好似係咁

用＋0 或者＋9
無＋9既話用＋0好了 反正要佢招魅

原來咁架
狂暴化 後手會係打第一下果一方？

每1+值當轉一次定係用9000鑽轉晒+9當一次?

唔知
我今日睇咗最少12我方攻場
大家都打唔穿對方
但係狂暴到14-18 ROUND都係人地贏

終於1800

就咁估應該係
因為無限陣先攻方大部份角都郁先
人地無限陣後手啲攻擊手(魅魔/阿伯. etc + 蠻女)會堆埋一齊郁
狂暴化勁高攻一嘢做低你隻六魔盾
咁我方先崩
就會先輸

先攻輸 打其他既話會綠毛會RE到BUFF
但無限打無限 係5T(飛天>X>綠毛>X>野女) 再人地5T(X>X>X>X>野女)咁行
所以去到人地第9已經岩岩好冇嘲
次次都係比人地野女9 打死中路個隻 之後就崩

應該9000鑽 就係轉＋9
＋3 就3000鑽 應該係咁

原來係咁

係 如果內戰 你做攻方 真係多數輸

咁儲定鑽都得啦

我有睇replay通常人地會打穿左自己d sup先
就算擺位同埋 你d符勁好多都係咁
我諗應該同你講咁一樣 防守方狂暴化會一野鳩左落去先

4DG 有兩個位，繼續以50名為目標，策略性打位置(今週結算11勝2敗，名次未出)確保盡量每次700分1金卷，有興趣入會嘅巴絲可留名同申請，歡迎跳槽

btw 熱可力行街巴打申請左入會未?

先手係
希望防守唔會炒車

利伸：防守紅到仆街依家

遇到隊複製人隊，連順序都一樣樣

呢局打左我2百幾回合
對面無落蠻女
炮法+9同魅魔+9

最後靠隻看板娘狂暴化一野轟6-7千先贏到
如果佢個陣係落蠻女 我應該輸左

痴線 幾百回合 當睇動畫咁睇 幾分鍾

7會收兩名 1700以上既人

巴打 我想問下
如果我淨係刷到 猛攻同氣血既第9層

應唔應該 用晒d體力去刷 呢2關？
有機會出4-6星符石碎片

到底新手幾時先可以挑戰惡魔塔同PVP, 而家剩係識用自爆刷pvp

第九層黎計
最應該刷既就係血氣同猛攻
因為呢兩隻符既混屬最唔好用 純屬比較好用
同埋玩落去, 遲早都係要擺幾千鑽落去買體力刷下d勁符用

幾時都得 最多咪輸

同埋買左3000石5星包之後, 以後啲石係咪應該繼續抽博綠盾素材?

綠盾個素材pool 係P幣（非洲幣） POOL 黎架
唔係普通既高級抽pool

因為我打唔贏第10層
隻王30000血 一野打落黎扣2000

我諗緊應該刷5-10刷白卷 升6星 定 刷第9層 換45星符石

明呀, 即係都要每10抽先有100P幣1抽?

我覺得

刷番幾次 第9層 主力角色 用左 4－5星靚符先 （SR+以上）

如果刷幾次 都係出垃圾 咁就停手 唔刷 用住先

然後最優先將成隊星晒做6星先
到最後先番番去慢慢刷晒勁符

係啊 10抽先有100P 幣抽一次

有人1000P中
有人3000p 有人4000p 6000p先出一隻 都見過

有人100P就中啦

主要用緊頭果10隻

2會收人

下限結算名次200內

仲有無巴打 趁開季前推多幾次

3星左了

新手啱啱課左6000石
想問下駛唔駛留石定all in抽晒佢？

岩岩完公會戰 退會洗唔洗等1日

你拎完獎 就隨時走得

要預約既

下 唔通要等聽日?
不過唔緊要, 你幾時申得隨時申就得 我會即批

笑到我仆街

你琴晚唔係岩岩先積完人品黎咩

積人品都冇用
不過唔緊要嘅 還掂修女都係+3先拎番出黎

修女已經有人加3，勁到仆街一野斬石巨人萬幾血

仲差801個幣

斬到變碎石

有時真係俾隻GAME吹脹
未課金前150抽黎緊都冇一隻5星
一課左第一抽就即刻俾隻5星黎
有冇咁邪呀屌你

食唔食石刷覺醒水晶好
好糾結
宜家隻mk仔仲係會比人魅惑

差幾多先

lihkg2 誠招募兩位強力又有心玩巴打
跟以下既順序收 最低下限pvp 結算 200名內

1. pvp結算50名以內
2. pvp結算100名以內
3. pvp結算200名以內

目前主要敵人公會有3 個
我地目標打第一番黎
公會戰唔會亂打, 要入line群 大家有共識咁玩
一日唔上線 同 非活躍巴打會一直清走 確保公會實力

歡迎 有心一直衝上去PVP榜既熱血巴打加入

可以line我 sophi712

再一次sorry 之前排左既巴打

441粒

對唔住貼得咁密, 因為開季前 我知我好煩

買吧啦

第一次上到頭200名 CAP個圖先

假象嚟

比我開心下啦

你歌姬同魅魔加幾

7會收人 1700分以上 入gp 熱心長玩 上次結算99名 有意留名

歌G+4 魅+3

點解飛天妹要爆傷既

support 都會食爆擊 補多d血

巴打我斷左你連勝

星期三冇更新？

新ppool？

新pool 7日後

新手一問
抽咗堆3星番嚟 應該係拎嚟做肥料 升做4星比D4星寵升5星
定係儲起佢地 合兩隻3星+9變隨機4星?

合兩隻3星+9變隨機4星

將冇用/多左出黎既3星+9變隨機4星,唔洗食左去

搭單問句 如果到最後真係抽唔到p幣臭雞
直用綠盾合六魔星拎30%hp buff 係咪好不智
又冇+9魅盾

係好不智,綠盾重要好多

冇佢又唔齊陣 又要玩住其他陣

隻六魔法又唔係必要,但綠盾真係同必要差唔多,韓版到依家都仲有好多人會用

綠盾》 大波法 十倍

到時認命 用其他頂住先

綠盾使用率96%

唔係 狂暴化都係攻方先手 上面講既順序漏嘲問題比較合理

邊個仆街針住我負皮

負皮post

你地友情換3~4 定狗糧?
我反正都非洲開換狗糧仲實際

申請緊退會
要等1日先退到?

狗糧 唔好換3 4 星呀 伏野黎

應該你無會戰係身就退到

痴線 邊有人換34星

中過伏 抽左隻on撚9 大叔 仲要勁多經先升到星

不嬲抽開34星

我都係 尋日中左4星炸彈

你地都一半一半
我隊野好多都未6星都係抽番狗糧升

練緊無限陣 下個6星升邊個

巴打有無興趣入我地個會?

4320隻1星先夠9隻上6星
仲未計5升6
淨係靠白券要升到幾時

巴打個會咩名

後面困難主線送左好多

用晒了

有無公會收留我
而家1800分左右

訓醒又得返2080分。。。

10會有冇興趣

點解唔會
白卷1500張

原來退會要預約
我退左先申請

你石抽嗰陣中唔夠咩

捧蝗馬班畜牲應該冚家都比車車斷腳

想練一隻法師，有7本4星書(聽日8本)
有雷法+1,呀叔法,十字型個隻魅惑,炮台+1,練邊隻好?
定係食落獅子+4/鎚女+3到?

獅子鎚女

想玩無限但冇另外兩隻6魔星 用歌姬魅魔頂住先？
同埋有冇行動順序參考下 唔識玩

訓醒多左30分

係咁用架咩、

睇返前幾頁
有班無限高手係度討論

另外兩隻六魔係必要隊員
遲早要合/換

可以用住先

順序睇早幾頁

灰毛仔女上5
然後搞+9 綠毛
再上灰毛女/ 綠毛上6

今鋪我出人頭地啦

+5?

好想試下淨化之儀式+太古之力+死刑宣告

LIHKG9 收人，有興趣可以申請

窮撚 唔捨得食書住 緣份抽獅子

屌 呢個emoji真係好仆街

盡在不言中
(+5都拎出黎)

+5

一隻獅子都冇...

+5 呢獲你拋頭露面啦

10會收人, 有意留ID
最好入TG打公會戰

另外想問一粒飯食三餐係唔係度

有隻+5係倉中

我都有隻+5

我隻獅子+12

望住另外嗰3隻真係托柒

儲多6隻就食得

唯有係咁
反正都唔難中

成班仆街....

賭場Gp收人 招有心打會戰既巴打
40rank up, pvp 2000up
上次結算13名 目標頭10名
有line gp認真討論

有意請聯絡人事部
Line: jackytse1029

+5打活力妹妹都打唔死啦

lm

射符真係射D體落海
廿場12LV 一粒6星碎都冇

4千幾5千血D 活力妹妹

+5好衰咩? 你班粉腸

利申+6

今朝起身見到PVP攻擊記錄6連紅
一睇發現5場都係無限陣對手

我都係+6
所以擺左入雪櫃廢事獻醜

比隻+4火男谷到上4500攻
然後十字炸爆我

HOT商品 有成100個白卷啊
簡直就係雪中送炭

因為尋日冇ma 所以尋日咪拎左d體刷白卷

以為中巨人

重點金卷單抽 仲想點

4會終於翻生了很滾動

不過仲有少量巴打未入tg group, 如有困難請早揚聲，否則為左4會福祉着想有需要踢人，請諒解

另外再收非洲活人，分數不限，歐人免問

好委屈佢

廢英黎 食左佢

重點係啲人話佢已經唔係咩勁角色

食到氣流 大家快抽

韓版都仲有唔少人有用緊

買左360?

lihkg8收人 希望有1700分以上一齊打公會戰

屌...嬲

跟到氣流

我中石頭

好波 排斥歐狗

4星好似+9 左五六隻

新手玩左幾日, 連1100 都到唔到, 都唔敢問入你地啲會 玩夠一個月睇下點再算

我2星期已經1850分 唔係重課

屌左會攞福利先啦

是但入個先啦, 吸下幾十COINS同石

今日上到1900
留名 Sfetet

睇完咁多位巴打講
我一時諗歪左
可以放心食書俾綠盾了 多謝晒咁多位巴打

合左佢啦

比綠盾食書

笑點?

綠盾食唔食到+6好
而家+3
成日被對面D +6綠盾反到我隻MK仔殘廢

咁易抽

升左巨石先
利申巨石+3
綠盾+6

後悔ing...

我都食左6本書俾綠盾
依家反得死mk仔
應該多數人淨係想抽一隻3星臭西
有第二隻應該都係合大波法

撚有石頭咩

第2隻都唔撚想抽

綠盾+2就必要既, 再升就真係睇個人
因為隻驚日版全部勁盾都未出( 果班勁盾隻隻都好OP), 你升完綠盾要留石轉加值比佢地
我就留左書, 1000石1點加值都幾貴

珍

臭西咁易出
唔明點解要食書

用屎忽推post

好想瀨

日版全部勁盾都未出
到時抽到先算啦
開GAME抽到今日都未抽到石頭

4000P幣咪得

痴撚線

佢地有冇抽4000-5000次

其實4000p就點都要留
越多越好
因為黑起上黎其實係真係唔會抽得到

i know that feel bro

唔洗300抽中左8隻

上次200抽
4隻呀伯1隻魅魔
今次100抽乜都冇

黑弓都淨係俾一隻我...

射4000pp 抽唔中綠盾，定係射4000鑽抽唔中5 旦， 做人做狗自己簡

利伸： 兩邊都唔中

4DG

退緊會 留個位俾我OK?

LIHKG9 招人，名額三位。
只需要有心長玩，PVP1500以上便可以申請。
公會有Line群(可選擇性加入)。

公會方針嘗試挑戰五十名內結算，
上一次公會戰績結算71名。

400抽+0呀

當然可以，退左之後自己申

個幾萬石韓仔終於中一隻傳啦 唔係我抽都好感動

抽左有十萬哥 鄧佢開心

果到成5皮港紙都黎緊
好癲

成日見佢抽到痴左線
一時又大叫 一時靜晒講唔出野 再淡淡收台
好慘

我動議全城block鳩ok仔

睇佢台會覺得韓服PVP好撚恐怖, 你來我往全部都一刀一件

正皮和議

歐狗拎去人道毀滅 掟落街

遲早日服都係咁
其實依家上層pvp都已經好激烈

搞唔掂隻坦就一野收皮咁

可能我仲停係50-100呢個區, 未爆上去住, 驚用完卷唔夠一陣又比人打落黎

LIHKG10收人, 有意留ID
最好入TG打公會戰

佢中果陣已經叫咗出黎 我比佢嚇親

我仲未退到 要予約

我都等緊 唔知係咪今晚就退到 唔識睇啲日文

岩岩有100p
好有信心一抽入魂

屌你老母 已經唔知用左幾多千P

想放棄 屌

我諗真係抽左6000P左右

我4000 》 4100
我會個族長 都試過6000 幾先中

想問下5星UR 定 6星R
升到+9數值會高D?

正常既話唔係5星UR咩

唔怕，已經留左位俾兩位巴打，你地甩到身就自己申請同睇告示版

btw.... 原來仲有1個位，有無巴打要轉會?

有啲福利嘢要入左會先知

想問下咁多位巴打 惡魔城肥仔關 個目標要成十幾萬分 究竟要點打

打極都係9萬頭10頭左右 仲要成12,14萬

呢張野下個post可以擺post頭

視情況將高血既野放曬落去,落曬血符文咁

歐洲符

無+ 辣殺

死歐狗

仲捉唔到你個頭號歐狗

請問你地啲水晶係慢慢打番黎定用石買?

同埋隻大主教 除左搭綠盾仲有冇咩選擇? 搭蠻女或毒盾得唔得?

定係無+6可以唔用住?

有好多人搭吸血鬼

可否比啲意見練邊啲先? 睇第一頁個表我應該都有啲T1 4星, 雖然無咩+值

另外我仲有張4星選擇票, 係咪應該換埋蠻女? 之前諗住等出左綠盾材料再睇下無邊隻4星

蠻女/石巨>歌姬/阿伯法

張卷繼續儲等綠盾臭西出

蠻女食書升到+8

最多都係打到10萬分 上唔到125000 更加唔好講14萬

卡左1600分
想問下6星邊隻好。。又或者換走邊隻
有4本4星書

垃圾驚

此post己完

成粒鍾都冇人出聲 此GAME已完

今日忙到無時間吹水
岩先一開驚由200幾名俾人掉到去500幾
又要再打過

4星書俾晒野女 +8好勁
然後執執個陣應該上到去

巴打參考下頭10名D陣啦
人地一隻鎚妹已經收你工

俾人先攻 一隻鎚妹打埋黎
成個前排唔見左

push

LIHKG9公會
誠意招各位巴打加入，暫時名額三位。

申請條件：
只需要有心長玩，PVP1600以上便可以申請。
公會有Line群(可選擇性加入)。

公會方針：
長遠希望建立一個大家可以輕鬆玩之餘，
又可以保持拎到一個有唔錯獎勵既公會。
會嘗試挑戰打入前五十名內，
最後附上最近一次公會戰績結算。

參加數問題,咁你都要齊3課題既,只係叫你過個時放既野高血D姐

有冇人有血氣12 隊伍參巧下?

第三課題點過 我打咗好多次都唔得

我用靈魂商人過

一開波飛彈炸中間
然後陸行鳥打中間後面
集中時間內用晒打十字既 加埋對覆魅咗嗰d 扣盡後排4隻

我都係

幫手推一推

1900想入...等緊退會

OK啊~ 我等你
你ID係?

想問合綠盾 我合左頭果隻光頭佬4星 之後果3條4星女點囉?

石抽 金卷抽

有三星果隻已經有半隻綠盾

反傷法會送
其他要抽

1600分想入, 想問下仲有無位

有位啊~你ID?

LIHKG1會仲收唔收人
岩岩申請左
2200 UP

Sorry full左 我睇睇有無人棄左驚先

退會予約緊, 唔知幾時先退到
退完再睇下到時你地仲有無位

Kwai12

lihkg8招收有心長玩既巴打
大概1700分以上可以一齊打下公會戰
最緊要係入黎tg gp得閒一齊交流下吹下水

終於上到1900

我又入黎吹水先

愛麗絲巴你refund打咩?

1500收嗎仲好努力咁爬上去
申請左 ID係bfgfh1

選擇錯左,唔係想買依樣野咁,如果電腦做既你是但打D野落去都冇問題

啱啱上1800送咗本4星書
比邊隻食好 仲有隻+4魅盾

哇+7巨人呀

如果人手 係咪打咩都多數唔ok？

你冇咩?

+0

鎚妹升到+9 都值
不過唔知7日後轉咩新pool

未必,如果唔係成日退既,通常都會比

招下人先
公會名 : HKG香港
Tele :

有4個位
要入TELE GROUP貼公會戰圖等等～
1600 分以上佳

轉新pool有好嘢都冇石抽唔中架啦

咁亂打果句打咩好 英文就咁一句話買錯得唔得

一千幾百搏唔搏得過呀

打日文啦,有咩事,你日文點都著數D

我諗住學黎 遲下棄坑果時先試

好thx bro

打到1600得兩隻6星開始唔夠抽
刷糧刷得好痛苦

Push
賭場愈嚟愈多歐狗但無我份

掛機刷啦

成日忍唔住望

沉迷手機遊戲既徵

掛一大堆白卷 然後用神秘島練下1星2星
平時買下昇級星
最緊要活動打齊
28日每日登入+惡魔島+主線 其實都送唔少星
慢慢打齊可以儲到一大堆

痴線第一次見咁多連登公會一齊招人

退坑潮
見到你班歐洲撚冇心機再玩

肥仔關真係好惡搞

死歐狗不嬲都話要掟落山處理最岩

有做齊 平均一日嘔到1-2粒5星

好快啦已經

惡魔城同主線已經清完...點搞 我預見到自己黎緊除左活動,咩資源都冇,應該好難玩

你缺咩 缺肥定咩

好多嘢想升

缺肥缺錢缺書缺符文 ,星數黎講其實都搞得7788,係符文同加值問題大D姐

打左錢先啦 同肥先啦 最後先刷符
全隊6星果時先搞符

呢幾日都有肥同錢打
自己D體多到清唔晒

堆SUP我都唔知上唔上6星好,計過數好似唔差得好多,但係有回血個D要落爆擊爆傷符文又軟,但個回血又唔食支援力

你玩咩team
不過最好主力隊都係全部上6星
就算sup 落血符 5星同6星都相差1500血

呢招反擊
係人地比我個罩減傷前嘅50%
定自己受到傷害嘅50%?

你每星期其實淨係做齊任都儲到3-4千體
要非常用得岩。

首先係將主力角色升到6星先
其次先係刷勁符文

加值既話就點都要同步進行 (書同選擇券千奇唔好亂食)

2000分左右或之前 符文用住4星+9都好足夠
你用d體去儲白卷+升團長既lv (建議買埋成長包)

呢段時間你會累積到一堆錢, 一堆鑽, 甚至一堆技書
打齊惡魔城, 全部主線之後
然後就要諗六魔星點換法同成隊既未來走向。

跟手有隊成熟既隊, 就可以慢慢刷勁符文 拎下鑽買pvp券咁

哦
呢招咪即係咁囉

一直up唔到圖
講緊綠盾+3嗰招

用攻擊手自身攻擊力去計

咁綠盾咁硬咪反撚死晒d人

唔係

我啱啱獅子啪一下鏡盾反死咗自己

幾時到我刷到6星ur＋血符
我上黎叫各位做大佬再吠三聲

睇黎呢世都做唔到你大佬

跟！

難聽過粗口...

但你已經有兩粒6星 UR 血符
我連一粒sr都未見過

我諗果到己經射左7000鑽落去刷 旁邊歐洲人訓醒開一粒中左ur＋ d食屎狗會員

呢d求運氣既野 隨緣啦

我隨緣的捉緊前往非洲的門票

卡咗成個星期上唔到2000
求上位巴打教排陣
另外想問下隻升邊隻上6星？

利申零課非洲

一日兩隻歌姬

一上水就見到D咁既野屌你老母

33-10連normal 我都3星唔到 隻boss不停回血

巴打有無教學？

好友搵隻野女 兩隻輪流扑點都死

我hard咁過

係信箱拎d屎好煩
20隻 要逐隻禁20次

傷害少寧願唔好打，棧同佢回血
狂buff隻蠻女大大力扑幾下就得

CHING有冇興趣開個GOOGLE DOC黎放低D過關圖
依家流傳嗰個好多未出既角色

我懶到由佢擺起到
反正無時限
消體力換野 果個活動 都係重覆又重覆禁
勁煩

禁20次唔係問題
禁完20次唔小心禁咗100個PVP券先係問題

留意擺位同順序
放隻秘書OR黑弓第9封佢SUP既BUFF
放咗石盾OR綠盾中間擋佢
清晒上下排
咁就輕鬆WIN

輕鬆3星

有無惡魔城15層 回合數65內 攻略參考下
硬係差少少

問題要我記得點砌

SOR...暫時可能滿左, 我陣間睇睇之前兩位預約既巴打 會唔會有變數先知有冇位剩

兄弟們加油

61

thx上面兩位巴打
可惜無骨盾

獅子/黑弓/槌女 邊隻上+9先好

毒盾trytry

雙刀男 毒盾 破盾法 鎚女 黑弓 野蠻女
唔一定要齊 呢幾隻做核心就得

今次記得唔好揀錯

成班傻仔

癡鳩線

又黎

上到1800都仲有咁多人綠盾放前排比我飛彈炸

btw 樓上完全封鎖

體力活動冇咗

0課第一隻5星+9 好滾動

一早又block幾個

朝早第一個十場就直上2100

終於到我

2100都拎出黎講

我正式宣佈玩無限陣既都係痴線佬

好屈啊屌你 幾時nerf

最鐘意打無限陣
反而+9劍聖真係好煩

岩岩公會戰比佢格硬磨走粒星 灰到

平時冇乜時間玩 起步又遲人幾個禮拜 算係咁啦

見過4隻sup buff 一隻+9劍聖
點知我mk仔真傷一野換走左佢 跟住佢果4隻sup就on99唔知做乜柒

呢到d人好mean

唔用投彈互換?

係....利申1200分

琴晚排200名內
過完一晚 就俾人打返落300幾
屌 個個都掛pvp訓覺既

#metoo

我有諗過每日訓前買200個PVP卷掛住黎訓

屌 又係呢張

等禮拜六日 all in pvp券

sleep is for the weak

宜家KEEP住前50, 留番張100卷星期日爆, 上到就算

夾硬

好樂觀

打撚爆BDCHINA

上面果班唔係課長跟本無得玩, 爆完卷上到咪算, 上唔到都無計

你 咪又係課長

課左千幾蚊支持下姐
點同課長比

幾千玩到前50 BAM

群入面有位巴打每次出新野, 先抽到+9然後再問我地勁唔勁, 好唔好用
點睇

你應該答好廢 抽到加9都無用
要學伊奇咁5星當肥料食左佢

早晨 黑色狐狸

仲以為個過關活動會reset可以攞多次31-35

成萬體體打血9
合3粒6星全部固定血R
合6粒5星血符全部N-R

終於上到1700分喇
頭先儲齊左1500古幣 我呢隊無綠盾...係咪都係應該換mk仔？
另外有4星魅魔 電法 呀叔法 全加3
仲有6本4星書
3星反傷盾+9

應該練邊隻好先可以再上多100分

我琴晚又係掛左6000體
合哂佢 又直頭得垃圾r n
屌

唔好咁啦 我都掛緊5000體 比D希望我得唔得

新活動消體/pvp 換coins, 再用coins換野
唔知係咪任換呢

琴晚掛左2000體9血跌左粒6星SR
求正評

如果無限次數就正
每60體就可以換返50體
同無限體無咩分別

???

即係點？

返工冇時間玩，放帳睇下有冇好心人接手
Mk仔就+1巨人就+8
有意Add telegram @charleung

即係喺淨低3個揀1個

!!! 拿拿臨打埋25-30 ~ 好過冇

頭先我試左好多次都唔可以reset 以為bug左

每日嗰度真係可以重複換 掛到機都燒

無限體

巴打呢d圖邊到搵 張張咁應棍

唔知上次個3體大法有冇用呢...
如果有...

新果個Coins 係咪換體最爽？ 係唔係一日限換30粒？

係咁Bug體？

好正 我都想知邊到搵

唔係每日限換30次？

換30粒Coins先真

係喎 原來注意嗰度有寫

係wo

今日係咪我地復仇之時

利伸 0 小隊 班兄弟好勁

你地打多20turn, 但佢地應該都會打齊架啦?

比大腿carry既感覺真爽

多謝2會一班高手大腿

今晚要為0 小隊開新規條 限制自己
佢地打得好辛苦 hard carry

其實好危險 佢地之前好攻得

辛苦0小隊

係 潛在問題 今晚我好好整理下 系統化先

點解係辛苦0 小隊

因為我自己都係零小隊

圖已ca p

7會收1800分以上 有意入tg gp傾 上次結算99名

20抽一隻藍袍
ON LUN 7 9

31-10H點3星

同問

屌 我15張高級卷全部3星啊屌
你有藍帽咪算好

之前50抽都係藍袍
一隻黑弓都冇

藍袍大師

個活動係BUG左定點
無上限...

求幫拖

EZ

試左十次 終於33-10hard 3星(唔洗借人)

6號隻火法5星+0 主要有hp上限技同要快清王後面幾隻細怪
1，3，5必備 其他硬坦/打手隨意

根本就抽唔撚到

想乞食
有無人有唔要小號比我玩
有少少進度唔係板娘就得就得 唔洗勁

個新活動，大家自己睇路，因為每晚4點會重置曬你每日拎到既coins

同埋依個其實只係一個進度條，比你睇你差幾多個就換到1粒coins,冇講限幾多

掛機個D要半夜3:55起身痾尿

要較定鬧鐘起身

1嗰度寫每日拎/駛最多30個

仲以為咁著數無限

完

Lihkg7 公會收人

要求：1700分以上 要每日都on 熱心長玩 入Tg gp

上季結算100名內 想打入50名內

誠招有實力人士加入

係咪巴打黎

又想BIN C?

No,純粹好奇，睇名似香港人咪睇下係咪巴打

諗起之前有條人起晒鋼

自此之後贏親連登仔我都CAP定圖反BINC, 好小器

笑撚死 屌
唔緊要 我幫你排斥佢 ！

唔好諗到我咁啦 我都係好奇問下姐

支持

唔係
你有所不知
之前p巴比人貼左張圖 bin屍 嬲嬲地

係咪巴哈個個

睇返張圖 我輸左比另一個巴打

其實係我衰無啦啦著左火, 之後成個月D抽運就無曬

最近撞唔到P巴既

嬲嬲豬示意圖

應該排到架WO, 我地唔係差好遠rank, 可能你未爆卷

但你早幾日貼左張十抽 2石巨人

唔通P圖自high又話你知咩

原來你收埋左隻呀伯盾沖左上去

死攬住呀伯搞到上唔到分, 宜家佢既最佳位置=ICON

當初聽一會會長講升左呀伯
現在全玩完了
升吸血鬼都冇咁嬲

有冇中伏既感覺

點止伏
直頭想棄驚

佢唔岩我宜家個陣用姐
我都想砌個擺得落佢既陣

+幾?

岩啦，退佢老母錢，之後再課過，重燃希望

認真，王子+幾多先開始有力? 或者有咩陣岩用

屌你地啦, 我只係暫時唔玩呀伯盾, 唔代表佢唔勁

+３姐

儲定d鑽轉加值啦

渣ga

閱

黑仔請相信我

王子的話 輸出唔好太大期望
但做坦反而有奇效

唔該巴打 咁有得揀既話主教落+6吸血鬼定+3王子好?

反而問返你主教加幾 未到加9可以收返埋先
要揀的話係吸血鬼好用

G持

屌 望一次笑一次

琴晚見到有落阿伯盾+9
雖然打50場先有一兩場有人用

呢隻野勁咩 見親都唔覺有咩特別

全身金色幾有霸氣

一打九wo ching

謝師宴毒撚

仆街 cap完唔記得轉番陣

信我tip埋今次ok?

55

屌 點解會係歌姬巨人pool抽到佢架 on9

之前都有人係巨人歌G POOL中劍聖

食左佢啦 順返條氣

食撚左佢囉

睇下有冇機會抽多隻+1

蠻女上咗6星真係差好遠 之前幾乎全紅

仲未退到舊會

2200分左右 求公會

3000石 應該抽 定買 3000石個禮包

未有蠻女

有冇無限陣巴打打pvp唔會熄左佢
會一路睇住對面慢慢比你耗死 看板娘綠盾下rd又滿血 啲盾點都唔死 睇住啲狀態覺得好滿足

所以話連登多痴線佬就係咁解

睇番防守點樣逐隻將對面擊破 慢慢搣死真係好爽

我依排都無熜機大法
慢慢睇住對面點樣俾我磨死

不過間唔中會見到巫女+活力妹妹一齊BUFF既陣
然後佢地一野獅子 鎚妹 蠻女 MK仔打埋黎
好快就完左場

㩒看板既狀態睇仲爽磨死嗰種感覺真係好正
其中一隻盾死 又魅唔到對面就到自己受死

呢張圖真係

有冇陣圖睇睇?雙攻陣個個,想學下點砌

睇完game入面啲攻略留言
原來33-10H咁就3星到

唔該

巴打 有無興趣入會 4DG ，我地keep 住51-100 名內，玩贏多拎鬥場分為主

火男感動世人

俾人進攻輸果幾場

現階段 如果係揀mk仔
主要練石頭人
其實會順便練齊巫女 活力妹+9上場
輸出最大化

配埋鎚妹 獅子果d
先攻好撚勁

上面d圖係我目前分區見到既配陣
再上d可能唔同 你可以再碌去前50名堆高手到參考

用琴女定巫女好

其實真係一野就扑爆哂啲盾 係咪等到看板+3先有轉機

THX

防守既時候
如果對面好重火力 幾十回合就可以炸爆你

可能因為呢個月黎多4星書
巫女使用率高左唔少

看板+3 之後我諗會好d 但被進攻都要睇次序同擺陣

而先手輸出陣 雖然係好惡
前提係要夠buff 輸出夠力
唔夠力就只會係無牙老虎

而家見到+9巫女同mk都知要輸了

唔知遲下會唔會出3攻BUFF

LIHKG9公會
誠意招各位巴打加入，暫時名額兩位。

申請條件：
只需要有心長玩，PVP1600以上便可以申請。
公會有Line群(可選擇性加入)。

公會方針：
長遠希望建立一個大家可以輕鬆玩之餘，
又可以保持拎到一個有唔錯獎勵既公會。
會嘗試挑戰打入前五十名內，
最近一次公會戰績結排名71位。

第一次撞BDC
打到我地輸成7 8 千分
打到我我地全部靜晒 中途好多人放棄左

14 日後再打 我地由領先4000 分
到最後被反cup輸4000 分

再14日之後 今次係第三次
到我地反Cup
係我地香港公會既勝利
以一齊成長既lihkg2 兄弟為榮 好感動

正評

前來留名

正皮不解釋

戰術大師

最後一場真係經典,有冇錄低去

見證歷史一刻

9都短多2cm

咁其實原本最勁既係咪BDC

2連冠
好似未輸過 壓倒性

今期香港No.1

Hong Kong No.1
同市光榮

無啦蝕左太多分

二會好波

其他會既仇
順便報埋
唔可以比佢地覺得 香港公會係廢

點解成個post咁正面你都收到負皮

恭喜二會打倒大陸仔

二會好勁 恭喜晒

優先買五星包

有3本5星書 魅魔+0 巨人+2 綠盾+1
魅魔直接上+3 勁吾勁?

really?
但3000石得本書

你有咩五星?

俾我就巨人+3 綠盾+3先

魅魔唔好食書
+6之後可以當坦用，但一出萬聖盾就收皮

綠盾+2就得

btw 吾你老母

仲有隻 6星 *1石巨人

6星+1 石巨人

thx兩位巴打

3000石如果你拎去抽 就要抽POOL 3 (石巨歌姬)
抽到2隻就好過五星包

不過抽唔到就...
而且POOL3 四星UP 無蠻女

高+既石巨係一個打手

抽到3星綠盾材素
但抽唔到 4星support

你升定哂D料先
而家黃毛無UP

急既到時就用四星自選
唔急既慢慢就會有

自己bin 自己屍

BIN C 事件再現

+3阿伯盾

唔講都唔知有打 即刻開返隻GAME CAP圖

有無人收到風下期出咩角? 我d老婆到未?

儲左50抽
番左工冇得買體狂刷

50隻三星肥夠用咩

你地d坦用血+血 血+防 定 防+防

Show Blocked User - 伊奇

咪係
10+1抽 應該係55隻3星先岩

一隻血血
一隻血甲

用甲甲會比mk一野秒

Show Blocked User - 戶愚呂弟(5%)
又扑多件

準備迎接第8隻6星

我都7隻緊,你2000左

我睇你個陣冇用六魔,真係冇拎出黎用

啱啱連續合到呢兩粒，想問邊粒值得升上去多d?

好似垃圾黎 拆晒佢喇

1970-2030咁上下啦
上完去咪又係跌番落黎
mk仔未升好唔用住 升爆lv+有靚符就掉走隻c子喇

兩粒拆晒佢 廢到嘔

下,換c子 你唔換火法

我MK仔升好啦,仲落左2個6星符比佢用

火法好洗好用啊 2 round到佢出技果陣成70幾crit 同埋清後排用
而家落攻buff唔會落到法師位, 如果拎走火法換mk仔落去會buff唔到mk仔

食屎狗

R姐

但你火法依家打後排唔係都係打中綠盾巨人咩

刷到sr先比mk仔用

你咪睇下我個2粒,都OK既

又唔係咁多人放綠盾同巨人後排既
不過有taunt咪仆街囉
有諗過唔放法師 但唔放法師全打手又好似好on9咁

6星 R真係唔忍心升

升緊肥

唔通用4星SR咩

我係得咁多架炸

但前段個班好多人都係咁做,再加玩雙BUFF

5星呢?

幾時出聖杯呀屌

申左了, ID : lailai ,唔該巴打

無人討論？

等我升埋隻巫女再講

屌下期出咩角啊

已加

黎緊係沉默補+野蠻法
聖杯換多兩次pool先到

點睇架
有無QQ圖

沉默法幾吸引

i mean 沉默補

沉默勁野黎，但係沉默，韓版係跟劍聖出

下真架 係邊收到風

但係沉默法+9先有淨化

4星黎

任抽架wo

韓版聖杯好似係跟三劍客

隻法師硬到

但冇咩用，真係好低攻

有冇34,35- 5 10 d 三星排法 好撚難打

35-10就魅左隻雷法就夠,35-5搵坦防C子,之後魅曬去

35-5用3星魅魔排第9魅獅子，其他求其擺都贏

35-10又係用3星魅魔魅隻雷法就得
最緊要記得隻嘢100%敏
中魅turn數要減一半，唔好計錯數

有3本5星技書 比邊個食好
+3魅魔
+3雙斧
+1巨人
+1歌姬
+0綠盾

用緊無限陣

我就會比綠盾

綠盾+1

綠盾

唔該哂
追過下post見人話好多勁盾未出 又話要轉＋值
先問
即刻比哂綠盾

綠盾唔係+2就夠咩

唔該哂咁多位巴打

我比堆綠盾+3反到喊

黑弓好撚煩 啲封印究竟點搞
就黎忍唔住自己都放隻黑弓射人

之前有似有人講過綠盾係唔轉移得？
不過綠盾而家韓服都高使用率

換到學生妹Look 活力妹lu

6點半 真係一個好時間

唔好以為朝早無人負皮

朝早真係一個搶粉既好時間

我比堆綠盾+6坦到喊

冇咁多本5星書食
升隻6星毒盾+主教黎代唔代替到，班雙buff鎚妹mk好撚屈

用吸血鬼啦

我要一鑊熟

依家場場見到石頭+9 魅魔+9
Mk仔+2 歌姬+6以上都唔意外了

日日都要打返近百場keep分

主教加隻+9吸血鬼先過癮

早晨咁多位歐洲人

早晨

叫我？

非洲人就連一句早晨都唔可以聽到嗎

申請左LIHKG4

可以！ 但要係非洲先得

有冇玩過韓服既巴打知道，例如+6綠盾轉移哂加值落第二隻到，係咪會淨番隻+0綠盾?

有新野抽未
養生左成個星期

今朝二十抽，1五星19三星
五星係大獎狐狸

係埃及裝束黑色狐尼

20 抽 一隻5 星要比人問候架喇

下次新野係取代哥雞pool?

留左之前100場pvp卷 等尾果日喪打keep分
岩岩出門口打到上2050

石巨 綠盾 邊個食書抵D?

我岩岩到左2000 睇黎追到你了

綠盾+2已經抵玩
石頭+9兼埋打手 賤種狗黎

屌！一會又有個歐佬琴晚廿抽三五星

OK

因為我無 成日被+9石頭一野激光劍串燒晒我d sup

屌

沉默法配+9藍帽有冇得諗

要問下藍帽大師 @黑到無朋友

睇下係咪沉默輔先
隻野抽返隻都唔錯

哥基已經耗盡我一生

養生mode

下期隻補 OK喎 +9佢先

負你皮+1

有消息啦咩？

跟手就卡分架喇
諗緊升咩做6星好

+9左石頭直上 2500

歌姬睇落好似公廁 肉便器
完全唔想練

無石頭 上星期238x
今日連2300都上唔返
被d +9石頭吉撚到仆街含家產

升下期隻4星補 小哥基仲有解DEBUFF

有冇擺位參考下

要+9先有 不了

講左新pool咩英？

+3 咋屌你

儲落15本書 2張4星
一出就+9

餵晒俾鎚妹
為左扑柒班垃圾石頭

鎚妹係倉了 果陣為左抽佢 浪費好多石

4星書 我想留哂俾女忍去+9
唔留住第時實後悔
隨時兩三個星期後就出

女人

抽唔到石頭
應否換隻看板娘返黎用？定係其他六魔更好？
坦得綠盾，團長阿伯，四眼妹，吸血鬼可用

又等
今次隻補係唔錯 宜家4星補得巫女有攻擊BUFF

咁你就去含撚啦

其實我先係藍帽大師...

石頭係打手
板娘係坦

你應該係諗你想玩乜
主流換MK
玩暴力流

板娘就玩無限版
隊員比較固定
要合一隻六魔+ 換多隻六魔羅莉
培養時間比較長
PVP時間都耐d
諗清楚先好換

其次就修女

白魔就比較少

咁我再研究下先

見到修女劈我隻5星活力妹妹都劈唔死就覺得可憐

換MK就冇防守 要靠pvp卷衝分 一訓教起身重回舊地

換板娘就得守陣 訓向地下都昇牌 不過打得好慢
聽成型後既無限陣巴打講 打pvp就熜game 唔係掛100場要掛足一日

修女就信仰黎既 就好似佛教 基督教咁
係一個信仰體制 btw 識玩識配都好勁 大力到飛天

白魔bb 曾經令到2會伊奇巴為之瘋狂 一下秒一排你唔好話唔爽

蘿莉我都唔清楚 好似見到都係無限陣先會用

大致上係咁多 你既 玩法 態度 愛 會影響你揀咩六魔 盡情去煩惱

唔知會唔會好似韓版咁比我地簡多次6魔, 保留加值呢

我記得pvp有次隻修女 一下斬我隻綠盾7千幾 我果下

打唔撚入D仆街無限
睇住D野一隻隻俾佢扑死

跪係度求佢快D俾我輸等我打下一場

無錯

YES

不過班仆街無限清卷太慢 要靠熄APP
少好多PVP COINS 抵撚死

我會嬲到熜驚 我重開驚重快過睇住佢磨死我

其實野女MK獅子呢個組合可以硬爆

@伊奇巴

我今次個pool乜5星都冇 俾左5隻藍帽我呀

伊奇巴
無限陣放4星炸彈人有冇得諗

點樣關game打pvp

屌4星RANDOM出隻牛盾俾我

修女加三之後開始發威

PVP入 > 熜驚 > 系統會當你打完 嬴/輸 > LOOP

2隊無限隊互打要打幾耐?

好耐

諗起都驚

200-300回合
好好睇

又買左10張3星卷

又係你呀?

應該要狂暴到20RD

呀伯盾近況如何

比個b我都好丫...

曲線?

好過癮
你會見到看板娘一野斬人7000-8000

thx巴打
咁仲麻煩

而家防守成版紅色真係好爽
點贏都無用 過一粒鐘又跌返分

因為個個隊野差唔多
符文有咁上下差距唔太大
其實依家真係鬥多券

而家攻完轉番守陣

我玩2行陣 仲要焗住擺隻垃圾盾叔做坦
被d +9石頭吉撚到我含球產

依家場場都+9石頭架啦
見親都+9
雖然蠻女可以一野爆石

點解小丑女咁難出

慘在對面又有D +9魅盾 麻撚煩到
對面個個+9石頭 我就+0盾仔

魅盾唔死, 去到後邊就仆硬街
嬴都變輸

今日又50鑽買500券 實好刺激

當你一場pvp要打成5分鍾你就知道熜驚係快同方便好多

500分黎架wor

係wo,未訓醒

新活動 可以
用150體 換5金幣
用75場pvp 換 25金幣

然後我再用30金幣換哂 75場pvp

咁樣換我覺得係最抵
可以回贈

射符表示體力都換哂30COINS

打錢都30coin...

360羊10隻3星肥 正

因為得30coins每日
所以我覺得換體 或 換 pvp券 係最抵用

我要PVP卷換書

我依家買完鑽 之後就allin pvp卷 再加埋100pvp卷 星期日all佢老味in

我琴日未研究果陣事但換左次鑽
一換完望一望2COINS可以換到50體
即時屌左出聲

被動上分呀拿 蝕晒PVP COINS就真

唉, 大屎忽

食屎啦你.JPG

有人唔收負評唔安樂

我抽石巨POOL架...

唔係5星呀

換鑽 係最唔抵
琴晚有計過一輪 點換最抵

之前50抽得隻藍袍又話你知咩...

55 同你講宜家呀

留左九本五星書比九尾

女忍 德魯伊 仲耐過萬聖盾
養生大半年

係咪留書好 依家食曬好笨柒 ?

依家唔食幾時食？

新手盾同魅盾 係咪升魅盾好D
想用魅盾但仲喺4星 有排餵

+幾先

如果唔食搞到卡rank,我覺得仲笨柒 食齊先留

2隻都+4
想將之後d 4星書比晒魅盾食

我有落過
就算成日炸死mk 守時都輸得幾多下
我諗原因係小左隻sup 補血/ 抗魅 唔夠勁 仲降埋輸出手段 ， 最後都係會更快坦唔住 以後進攻隊更大力既時候可能會好用d

都可能係我唔識排

同感

留石下個pool先抽 個石巨pool好邪 抽左幾百抽三星

我已柯煙 3星放題

排陣好難

agger,又要防咩又要防咩,但砌完會發現自己既BUFF係BUFF唔曬 仲要諗擺邊條路好D

巴打申請左入會未?

可唔可以比你個陣黎睇下

用條j抽蛋好似真係好運d
利申：我朋友示範

攻陣

守陣

申左 你地好似批左我啦

攻方勝率，個陣由千幾分用到依家都仲係依個陣

撞到個痴線佬 +9劍聖 +4火人 +9魅魔

魅魔+9 石巨+9 石雞+9
好多癲佬

任抽嫁喎

無課 打親D人都5星高+d 覺得自己有1800分算係咁

唉我都想隻魅盾快D上6

有無公會有位收我 ？
申請緊退會

魅盾得加1表示人生已完

+4 諗住啪晒D4星書比佢

魅盾+9 其實都係會擺入倉

幾時先出D勁盾黎抽下

2200個RANGE成日死係佢手

唉屌係咁跌返落2100

魁魔同綠盾+幾黎

一陣會唔會又見到你

我好快就上黎搵你

就黎見到你

玩攻陣既朋友你地攻守記錄係咪都係咁極端
定係我隊野啲人太廢/擺位問題

唔好恰佢啦

綠盾+2,魅魔+0,巨人+0,成個陣堆5星除左綠盾都係+0

正常係,我馰日改排位都見到自己守方記錄好多都紅,所以守我就用返原本既排位,因為原本既排位守既勝率高好多,咁到零晨個時咪換返攻陣出去打 打完就換返守陣

恰鳩我呀伯盾屌

米挽拉

呢隻垃圾+9咗都係軟
如果唔係無盾用我都唔會用佢

換走佢囉 得果+3

我得一隻識挑

其他+0

煮教+呀伯盾你唔係唔用牙?

一下俾MK仔斬死

我反而覺得比起魅盾,用毒盾仲有用 依家防既都係防班戰士,個個有曬共識防控制類,但基本上好多都冇防持續類,魅盾未開技比人打死就咩都冇,但毒盾都仲可以扣下血,我諗我練埋SUP上6星之後會將毒盾6星左去

入血 其他8隻SUP補佢

死左隻黃毛咪玩撚完囉
野女扑死自己成隊

feel到有位清好大怨氣

魅盾真係咁廢咩

唔理, 升咗先算

PVP 輸好閒
因為無得揀俾邊個打
幾時打
點樣打

所以 紅哂就認命 慢慢改善 或者 再keep住打
因為你無得揀

我玩精靈士的,有20TURN 黃毛得10TURN,同埋如果毒盾毒得死隻打手,其實個TURN數都會減2,咁你D嘲,免疫同控場都會長多2TURN,我覺得就算1換1都抵玩,主要都係拎黎換海盜王,同埋依家咁多一波流,有冇第2ROUND都係問題

我升左都幾後悔

唔廢,但又唔係勁到好有用囉,可能係依家D人有曬觀念要防控制,不過我覺得都係過渡用既姐

衝呀

宜家我係一個鐘多D一版紅
其實都習慣了, 見到綠色當bonus吧

防守全紅是咪攻陣既死症

我預備星期日拎幾百券開波

加1 到時手下留情
今朝連續比自己公會友打左4次

唔撚識守陣呀, 用咩陣都全紅, 唔撚轉了

第9隻6星邊隻
差活力妹妹同一陽未6星

UP圖上黎鞭屍 話被同一條友打

唔夠坦囉

換晒d體刷猛攻

UP圖上黎屌9佢

撞親d魅盾仲硬過碌鳩

其實人地攻陣都係左抄右抄
大家差唔多陣
進攻高勝率先正常

而且同一時間可以有幾個人一齊打柒你
但你同一時間只可以打柒一個人
所以計返就會知點解跌等咁快

一隻槌妹都炸啦喎

用緊魅盾 唔會話唔好用既 不過有時真係唔夠坦 俾mk仔同野女輪流片死

咁會唔會係你太軟

不過槌妹,蠻女,海盜點都一下扑得死魅盾....搞到我已經想換走去

槌妹點炸 魅盾又唔係防禦系

定係我又理解錯左

分清楚魅法同魅盾未

我試過打對面三魅 有黃毛都冇用
專陰你帶得小sup

諗諗下覺得你地既魅盾好似係我認知中既明星盾

唔係你以為係魅法

我個陣唔驚3魅

我睇唔透

綠盾咪又係得2下...

係 魅法自己都有個盾架嘛

打少啲J

肉便盾

屌你老味

1001

愛麗絲夢遺巴打今次1001記得開POST

有d人先攻隊都好守得
但pvp黎計

假設你升好隊野符文同加值
無乜野大問題出錯
Eg) 將蠻女企嘲諷盾後面

紅晒都無計 唔會有個陣可以食晒其他陣 最多減少d
除非你打上前20 成日打同幾個人

一定我1001架 我沖涼訓覺了,1001唔會係我既

成日都諗錯左你地講d名

笑死 狙擊bin c

所以我起200-500名浮動得好勁
一晚俾人打到鳩紅
然後我又打返鳩綠

鳩紅鳩綠咁

2300 已經出現呢個鳩紅鳩綠情形

我發現 無限陣 你星期日前盡打上去先得 當日爆好卡 太多隊攻 防唔到 如果你係100-300名

我琴日見你130幾
今日好似60幾

我應該每日都會keep住打100場左右

有錢真好 利申：無錢買卷爆

50鑽 500名譽點
好似幾抵?

抵呀 ,300點抽一次

其實有75場底
靠活動每日回贈返75場

其實無咩損失但可以keep分

你就好, 多到可以買卷抽

我連一個月2本5星書都換唔晒

打下惡魔城

唔買卷 冇機會換得晒

1001 了係邊個1001呢

留翻比 愛麗絲夢遊 巴打

打錯，夢遺

陰鳩佢

好

頭POST有咩要更新呀
依家POST住出黎先啦

改下照顧 絲打 基巴 區
益下 各位蘿莉控 或者 修女控

好主意 韓服好多高清圖靚好多
我以前貼左幾次 無人放置頂
利伸 係街

喺OFFICE唔想搵圖, 搵日食咗1001佢

召喚愛麗絲

搵人

我都唔得
前幾個post我都貼過出黎
利申：想供奉六魔蘿莉 レピテア

我番到去1001 左 我想要萬聖魅魔
我下post 貼 搵人save低

終於上到2000了

#黑到冇朋友

1000